理智d去睇件事 界唔界票根本對結果無影響

唔好assume如果泛民得一個侯選人, d票就一定會集中返係李卓人到?
班選民只係係到選建制定泛民先會發生, 事實班選民唔會"全部"都係咁諗
你咁講唔去投票果班全部都係鬼啦
連登仔唔該理智少少